真人真事，我識人有特異供能

佢表演過距離1cm吸好輕既野我睇
木塊，膠片，食物

叫佢keep住練 遲下可以好似地心吸力咁

你有錢都可以
吸啲女埋你身
喺幾遠都吸到